當香港班有錢佬離開香港之後會點？

高鐵一地兩檢是最後限期

大陸土豪取而代之

又會有另外一班有錢佬

誠哥中環中心 識相有樓既就好趁高位回套啦

林鄭任期完之前好走啦

唔好咁天真，生意佬有錢搵就得，點會離開香港

誠哥